好多鏝出哂黎燈

驚到